得罪講句，今時今日呢個時勢仲返大陸既都係地底泥。

又送中又肺炎都仲死都要返，有咩咁好返？

比老豆老母迫既，咁你老豆老母係地底泥，唔該你努力獨立出去。

工作需要既，你公司係地底泥，你再唔搵定工轉既你都係地底泥。